覺得自己犯賤嘅入一入嚟（15）

芳芳： byebye

新人lm

tg小妹
crrto
crrtomobile
歡迎隨時搵禾

過主啦ching

睇左未

想你氹下我都咁難

大家比比正皮先

唔制 我要比負皮

Are you not entertained?!!!????

我

做咩奶我

reply錯左

呢鋪斬手指

咁你想reply啲咩

reply錯人

Ok

你等佢奶你仲好啦

佢理都唔理我 奶乜鬼

例如呢

老雞hi

NEVER

Not gay???

of course not

Then I sit with u la

啱啱睇到2 而家開到15

咁快新post

落大雨啦雞仔貪玩
冷到傷風真真慘

佢鳩改topic

大家早晨

Morning turtle c

搵男朋友啦你

溫馨提示 認同請分享

屌你地咪撚恰我讀書少 講返中文ok

唔走就唔洗？

睇你地咁多個收唔收留我

讀英文啦你

唔學啦

我都學緊

NO

膠巴企得咁硬

Between，如果你地唔知既話，膠巴係好高大又大隻的

屌你啦

其他野都硬硬哋
你要唔要

不過應該係gay 所以呢度啲絲打唔洗發姣啦

#metoo
英文程度小一

冇圖我夠話自己長腿靚女

下，你唔係鬼婆黎

#metoo

你係阿

有圖你會嘔

屌

我都唔介意

收皮啦

點解係我

叫左絲打唔好發姣你又咁樣

其實我係巴打

都似，你睇落似男人

又話我長腿靚女 收嗲啦

我介意

因為你多皮
過長呀你

鳩都冇 何來皮

面皮啦
西皮啦
腳皮啦
包皮啦

包皮啦

你碌鳩？

又係呢首

究竟要幾多日唔見佢先會話掛住我呢

七日不見

angry then

我冇

我都冇

咁鬼冷清

👌👍

睇下邊

女朋友喊住同我講 我仲好鐘意你

係女朋友定ex啊

冇正式講分手 冷靜期緊

咁你仲鍾唔鍾意佢

老實講 如果真係分開 我係會唔捨得佢同驚佢自己一個唔知點好 感覺都只係似湊緊女

咁姐係你唔鍾意佢啦

唱情歌落俗

推介大家聽腎仔首新歌守口如瓶

卑賤的我

ching又做咩

比心機慶祝聖誕啦。

😞😞😞

hehe post?😰

巴定絲😂😂

借左女朋友2萬 買0還剩8千

0蚊

口水雞咁樣樣

好肚餓 lunch都未食

表白時機得兩粒星
果然都係keep住而家狀況好

唔好信嗰啲啦

玩下啫
佢就算叫我即刻去馬我都唔會架啦

我知

食個麥當勞先

知啲咩

食舊屎先

果種失落感

覺得自己日日都坐緊過山車咁

夕陽無限好,只是近黄昏。

可唔可以永遠對我咁好

唉,少女又何苦呢

等一個冇可能既人返黎 真係難過上太空

咁唔好等喇

又放唔低 分手一個月

一個月好短

等唔等到 佢

你肯等唔代表佢會返嚟

邊改邊等

咪戇鳩

男人不愛就不愛？

你又係卑人飛？

你贏 我見你d po以為你卑人帽

加油啊巴打

都估到

通常只有咁樣先會叫人唔好傻 唔好等

橙

想食宵夜

食啦食啦

個個post 都post 野食

肥死

絲打你仲未move on😩

大家都愛對方喎,別扮失戀

怕咩吖

一個月咋

比多兩個月你啦

呢個po嘅文化係要保護粒膠

自己諗*幾個月

男仔要咩安全感

定我記錯

成個禮拜冇見佢喇
等緊佢話掛住我要約我

你嗰個case係點

我自己特登今個禮拜唔約佢
等佢約

你覺得佢會唔會約你

唔知要等幾耐

你地依家曖昧緊？

龜龜 我好掛住你呀

做運動掂呀

可恥

有波揸都on9

人在叫春 你在曬命

搵個靚既地方 攬住佢乜都唔駛講

唔俾咩
話攬就攬架啦

波都摸得 攬下點會唔得

做咩攬自己咁慘

Why

1001

1002

邊有咁快

讓比我

星期六晚例牌無人

大家等我開post

Thanks all